返九點嘅你平日幾點起身？

平時七點半起身
洗頭沖涼換衫買早餐搭車
住東涌返長沙灣

賓賓都識上連登

巴打在家工作？

十點

冇卡打
唔好遲過呀head就得
呀head 每日十一點先返到

但放幾點先

545

求介紹

返8點，大西北返將軍澳，有冇人挑機

搵間外資
仲要鬼頭做head既
包你work life balance

返9點，7點8起身，8點半行，
但9點半先返到，日日如事

6:45am

7點/8點

咁早？

6點45

OT好過早返工

6點半起身 7點出門口 8點半到公司樓下 夠時間坐底食 唔夠時間就外賣上去食
柴灣番火炭

9點

依家做緊正苦，都算balance嘅

巴打平時幾點起身
車程個半鐘ok嗎？

但我比較喜歡早啲返早啲放

有冇detail

個半鐘車程
有冇諗過轉工

有 但差唔多工種ge最近都觀塘 太古坊果度太勁d人 自己跑唔起數

6:30

6點零起身，唔只個半鐘

唔係人人好似你條廢中咁撚樣無所事事既

7:40

朗屏返觀塘
返10點要8半15分起身
如果唔塞車就趕到
一塞車就等遲到了

柴灣返太古
你每日就多兩個幾鐘時間跑數

平時巴打幾點瞓，有冇直車返到工

算快喎

7點30起身
大西北番西九龍區
要準時9點番到

11點幾瞓，要轉車，有時放工時間塞車去搭地鐵要轉4程

冇乜概念
瞓醒就自然返工喇
冇刻意睇幾點

利申：返左一星期工老闆表示我係人材，叫我唔好浪費時間向佢地公司

7:30

但係9點先出門口

8點50 出門口

8點
8點4上到班車就唔會遲

7點9 最遲8點
唔係要化妝架話 8點20起身都來得切

利申 東涌人係東涌返工

返7，6點55起身，7點1出門，7點3返到公司

番九點但係成日九點先起身

6 點前

８點１５分起身 ８點３２分出門 ８點５２分番到公司樓下 排埋隊搭ＬＩＦＴ ８點５９分岩岩好拍卡

梗係啦做五毛唔使出街，五毛岳不群死全家

佢著名五毛嚟喎Ching

9點半，若果個日想食早餐就9點3

same...但有時見佢晨早坐係度就淆...

乜咁多人準時返工

8半起身 沖個快涼
一路換衫一路睇下新聞
9點3左右出門 三個字小巴就到公司
返到公司樓下 食個早餐
10點左右先上去

0830 起身

馬鞍山翻港島
7點3起身
7點8岀門口
大約9點到

想鬆少少咪7點起身

坐巴士or MTR?
ps)坐巴士朝朝早都塞車

十一點
大既4點左右番到公司
5點半洗杯走人

0810起身
0845出門
0915前到公司

準時返，準時放，都係好事嚟嘅

四程……我應該一個月都頂唔到……
巴打你係點挨到

空姐嗎？

7:07 唔係要爭廁所可以7:30

準時返工就一定要準時收工

6點

我都係
有時0815 先起

正，計到盡啱啱好

巴打住邊返邊

唔起，因為太早去堂會眼訓，不如走堂

返工搭巴士正過地鐡，有得偷雞食早餐同補下眠

8點半，每日例遲5-10分鐘

7點10起身
7點50上車 (全企)
9點15前到公司

大西北>> 觀塘

返0930
10點起身

以前翻8點30 8點先起身

7點起身 7點半出門 7點9搭船 8點4上巴士 8點10買早餐 9點番到去

唔早啦
返工第車四個字坐車八個字行路又四個字

8點20分起身洗頭換衫40分出門口
大概9點05分左右到公司

7點半

返10點 9點半起

0730

8點25
利申 屯門去中環

7點
7點半出門口9點番到
大西北去黃埔

住東涌翻觀塘
715起身

06:15起身
屯門番康城

我呀

返九點，八點五分起身，八點二十五上車

點做到

邊間空姐日日準時返9點？
唔係做airline

遲到
每日10點先到

大西北返港島
8半起身
10點左右返到
有時會買埋早餐上去

7點3

返8半 6半起身

返9
7點起身

元朗返九龍灣

8:05

7點-7點3 起身 7點半至7點9出門搭車
9點3至9點半番到去

遲到一個月收warning

9點
利申 射波

6點50分起身
8點45分返到
唔洗ot就準時5點走人